# js-hometask-4

## Ответьте на вопросы

1. Как можно создать промис?
    `new Promise((resolve, reject) => {

    })`
2. Что случится, когда опустеет стек вызовов?
    Все функции будут выполнены и скрипт будет готов выполнять и добавлять в стек вызовов задачи из очереди задач. 
3. Почему функции, переданные в setTimeout(), не начинают выполнение ровно через указанное время?
    Потому что setTimeout() не относится к части спецификации JavaScript и изначально попадает не в стек вызова, а в очереди задач, куда его помещает WebAPI и только потом  setTimeout() попадает в стек вызова.
## Выполните задания

- Установи зависимости npm `install`;
- Допиши функции в `tasks.js`;
- Проверяй себя при помощи тестов `npm run test`;
- Создайте Merge Request с решением.
